《權力遊戲》爛尾罪人D&D接拍經典科幻小說《三體》改編影集

冚家剷D&D仲有得接大project
Netflix真係用屎忽諗嘢

Netflix 正式宣佈啟動製作經典科幻小說《三體》改編影集

由中國知名作家劉慈欣首先在 2006 年於《科幻世界》連載，隨後在 2008 年至 2010 年間陸續出版的科幻小說系列《三體》早先正式由 Netflix 宣佈將推出改編影集。

作為曾榮獲雨果獎最佳小說的《三體》，內容以外星種族和人類文明的對抗為主軸，《三體》之所以會如此暢銷，除了觸動人心的曲折劇情之外，本身所蘊含的實際科學底子也讓人津津樂道，無論是天體力學中「三體問題」力學模型，又或是所謂的黑暗森林法則等等，雖然僅是一部科幻小說，但卻能夠讓讀者們有著「故事劇情事實上極有可能發生」的既視感，《三體》也成為許多科幻著作的經典之一。

今回 Netflix 正式宣佈即將開始製作《三體》的改編影集，特地找來了原作者劉慈欣和英⽂版譯者劉宇昆擔任製⽚顧問，無不是希望能夠忠於原著，此外還找來了《Game of Thrones》的 David Benioff 和 D.B. Weiss、Brad Pitt 持有的 Plan B Entertainment Inc. 等公司監製，陣容極度豪華。

《三體》原作者劉慈欣對此表示：「我非常尊重且信任《三體》Netflix 原創影集的製作團隊，我相信他們一定會為全球的《三體》粉絲帶來一系列精彩的視覺享受。《三體》希望講述的是一個超越時間、跨越國家、文化和種族邊界的故事，一個迫使我們思考人類共同命運的故事。作為作者，我很榮幸能看到這部特別的科幻作品在全世界傳播開來，並得到許多粉絲的喜愛。我也很高興世界各地的新舊粉絲們未來能夠在 Netflix 上看到這個故事。」

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

應該會改到黑鬼面壁者拯救地球

仲要係基
之後同三體人種族融合
宇宙大同
I love you, I trust you~

故事就算吧啦 實改到7彩
比較想知佢點表達456維

第一集最正，第2集 有小小中二病feel,第3集又係好出色

我都覺得一集比一集正, 呢套嘢真係mind blown都痴線

睇果時都未知講咩，但打隻game 係咁滅亡果到覺得好好睇，好有幻想力

冇問題
垃圾拍返支那野

三體到底可以點拍出黎，入面好多野都好難影像化，除非改到仆街，啊咁就岩哂D&D啦

原來出左post

nolan都未必拍得掂la大佬

權力遊戲前幾季跟書拍 神作 條仆街自創變垃圾
希望今次條撚屌 唔好再改左改右 跟足原文拍

唔好話特技, 呢套嘢好多劇喺腦海都幻想唔到出嚟

算唔算制裁

又話唔睇大陸野？

維度打擊 點拍

三體嘅格局正如本書嘅設定，已經超出咗地球，如果拘泥於中國作者寫而唔睇真係走寶

而着眼內容，第一部反文革叫外星人毀滅地球，當初睇都幾懷疑點解過到審
後兩部啲思想直頭係反人類

套書有睇
但劉慈恩就明顯係土共洗腦人士，公開支持曬集中營，監控反人類行為

呢套野 一定超支

竟然係土共...有啲失望...
見佢第一本以為反文革都有啲批判思維

中學老師介紹完睇咗一次
入咗大學又再睇多一次
都係覺得寫得好好

其實中共一早承認左文革係錯誤，已經平反左，所以反文革從來唔係咩禁忌野

人類命運共同體

一塊二維箔收哂成個太陽系皮，拍出黎個畫面應該好震撼

可能係黑妹做大愛撚